只係全力查彥霖喺唔喺學校嘅片係大錯特錯

相信都好多巴絲打分析點解段片係假
原因不外乎兩個樣好唔同，同埋CCTV啲時間唔係好對到（其實啲時間係咪有得改？，好似有位俾臨時演員take2。成條片咁多分鐘都喺度帶我哋遊花園，啲又諗佢嗰時嘅心理狀態係點樣云云說法。
其實重點唔係查間學校，而係佢同朋友離開時點到學校。
假如段片係假，即係彥霖無返過學校。
咁佢去咗邊度，而同時間又有人喺學校扮佢又著到一模一樣？

即係話佢一早同朋友分開已被跟蹤然後失蹤，攞咗佢啲衫黎著。
（係咪同樣嘅衣著要揾返當日見過佢嘅人澄清返）

咁點解可以即時揾到個幾似佢嘅人黎扮佢呢？一早有預謀要殺害佢。所以一早就釘上佢，揾個同佢差唔多身型、髮型、面型、輪廓嘅人想欺騙全香港人。之前有人話發夢見到個女仔就係彥霖。有人話係通靈，我唔想講啲超自然嘅嘢先。會唔會嗰個人就係白警，或者係預謀要害佢嘅人？呢啲機會都有可能，可能只係想多啲noise。

點解要揀佢，係特別為佢做咁多嘢，故意揾個幾專業嘅臨時演員，好似都熟悉學校環境，又要安排係赤腳行黎行去，途中只按lift又唔搭，好似好多嘢俾我哋去推斷咁。
粗略原因係，佢夠細夠靚夠fragile，所以有影響力，佢都算係俾其他死者查得特別多，或者純粹殺佢嗰個睇中佢。

點解宜家先公開多啲，因為可以話成件事差唔多完。屍體都燒埋，大家喺呢個時候不斷要求攞HKDI CCTV查案，而大家無去留意其他地方嘅CCTV。
美孚嗰個時候嘅CCTV先係最重要，知道佢做緊乜。18/10就係洗CCTV嘅日子，唔只係間學校，有喺美孚影過彥霖嘅CCTV都會，所以如果要查嘅應盡快啲問返啲店舖俾當日大約彥霖出現喺美孚嘅CCTV，睇下會唔會佢真係俾可疑跟蹤繼而失蹤。

仲有啲咩可以做？
佢部電話雖然無sim card，但係仲有其他app，都可能track到佢去過邊度, google activities都有機會揾到。

假如段片係真（機會好微）
當日有見過佢嘅人，特別係有出現喺cam嘅會唔會認識彥霖。
同埋已經有咁多懷疑，段片都唔完美，時間唔係好對，咁不如轉一轉地點，睇美孚。

有冇可能攞返嗰日嘅live map睇返啲狗喺邊，任何處理屍體都係好有用嘅線索黎，所以佢唔只係遊行，係保護市民同追查真相。

還英雄公義，精神永垂不朽！
解散警隊，刻不容緩！
五大訴求，缺一不可！
香港人，反抗！
願榮光歸香港！

下面都攞少少黎講段片有乜嘢假假地，同埋有啲嘢澄清返。不過大家都覺得假，當睇下。

之前話佢啲帶唔同，睇真啲佢係戴住啲類似裝八達通嘅紅色套。
而佢嗰時係應該由G/F上到去3/F就有個白衣人入lift，之後再上到大約6樓就出lift，段片好濛睇唔到樓層數。

至於之前流傳一段片話咩56秒又變咗唔知幾多秒，應該係回帶造成。

大家都佢約二十鐘後咩都無戴喺身但有對鞋行緊。但留意返佢嗰時係喺2/F，即係佢出咗lift又唔知點樣落返去，或者就係呢個位換咗人。分析可以係另一個人著到同佢一模一樣嘅衫，唔係換，直接往後嘅CCTV扮佢。或者用呢20分鐘換曬佢啲衫俾臨時演員著。咁如果係彥霖，佢呢20分鐘嘅片去咗邊？嗰個樓層嘅片，唔理456789/F，當刻嘅嘢做咩唔公開？可能又係過多排先公開囉。

再睇返呢個樣似唔似彥霖定另一個人，我唔敢斷定，都係太濛。

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

同一個地方，佢係行樓梯落去，由二樓去一樓。咁佢之後又點去到九樓又無交待。如果佢係行樓梯，唔夠十五分鐘行上八層樓可能得嘅，定係佢搭lift可以公開多啲。

呢個時間係29分

呢個時間係30分

其實距離好短，有冇需要成分鐘，俾臨時演員stand by。

去到31秒就係大家都話唔似彥霖，攞佢ig知大對比

之後就有兩支鏡 005 006 唔同角度影佢落樓梯10樓去9樓
時間係36分，即係5分鐘上落加無著鞋
佢有上落一定會有CCTV影到佢，呢個位又要交待返。

我攞住006支cam 佢對住white object 做mark，嗰時係57秒。

而005支cam嘅57秒唔見咗。呢啲咁technical 嘅嘢真係唔知。會唔會係剪過片定純粹CCTV出咗問題。我唔識upload video or gif，麻煩大家自己睇返。

之後就係18:37:48 同18:38:18唔對位

佢行得咁smooth點解可以差成30秒
一係個CCTV啲時間有問題

唔係好明 我照放咗先 您幫幫手

之後18:38:33-18:42:43喺第九段片唔見人，唔知做乜，要補返支cam

18:42:48喺返度，左手拎住鑰匙

18:43:09唔搭lift改行樓梯去7樓
18:43:28到七樓用咗20秒係合理，但呢一秒條片有停滯咗

到39秒又停

到49秒出咗個人又停，而格仔打打下又唔打，好似鼓勵您查落去咁。

到18:43:55 佢唔係去樓梯方向，要補返支Cam

喺18:44:55-56唔知點解突然加速

類似情況有出現喺
45:06；45:15；45:26；45:39；45:51；45:59
去到18:46:02喺返九樓
之間差咗兩分鐘唔知佢做過乜
18:46:12按完lift又走咗唔搭
同時間又出現返嗰個男仔
用處睇下會唔會聯絡到個男仔，我覺得啲都想俾呢啲方向我哋，又唔完全遮曬所有嘢。

跟住又行到去類似common area
18:47:08 由九樓到到達七樓呢個地方少於一分鐘。

之後出現一個男人打打下格仔又唔打
另一條又會見到佢

跟住出現兩個女仔

佢地本來係分開咗行，去到之後段片佢哋會去返同一個地點見面
去到片尾，兩個女仔出埋出門口，兩個向左走，一個向右走，有冇可能之後兩分鐘相遇，呢個要問返學生。

而佢係跟住男人行，好似帶領佢去lift咁。

跟住佢又按lift。
去到18:50:05離開

呢度又係我覺得奇怪嘅位黎

同一個gesture但又唔同時間。
另一個係18:50:12
佢跟住一群打格仔嘅人向前轉左走，
去到18:50:47調返轉走。

佢用4分鐘去咗另一個地方，又有個途人，白色衫，鞋係白底黑色。

18:56:35 去到一樓由七樓到一樓赤腳行樓梯，有冇可能？

18:59:20喺街 3分鐘嘅時間

即係想大家淨係用集中po討論
有大事要宣布先開翻個po講
咁就避免熱門全部都係查案po冇行動po既現象
利申支持查案，但唔係全神貫注咁查

更新返，有圖重覆咗
呢度又係我覺得奇怪嘅位黎

同一個gesture但又唔同時間。
另一個係18:50:12
佢跟住一群打格仔嘅人向前轉左走，
去到18:50:47調返轉走。

邊啲係集中po 好似乽有幾個？
咁我宜家呢個po可以點？

冇話點，開左就冇得del
但相信手足都係有心查案人
你可以喺嗰邊繼續討論

咁點解唔可以喺我呢邊討論，我唔知邊個po先係一開頭討論開，咁多點追😭

叫開個集中po係因為成個熱門都係陳彥冧既唔同po
手又一個po，髮型又一個po，行路又一個po
咁成個熱門就冇其他行動文宣既討論po
所以依家叫開個集中討論就係想將所有既po集合喺一個po入面，討論曬所有疑點，咁熱門就可以重新比其他同樣重要既po討論
所以先呼籲手足集中所有論點喺個集中po入面

Btw喺連登用emoji係會比人屌㗎🤫

Why 呢 急住覆當平時message姐

I dun know
They just don’t like it

揾到個集中Po
不過都係討論佢嘅真假問題 其實要造佢有佢ig實模仿到好多嘢 呢啲真假難分